le dernier homme

死亡同生活本身加起嚟都唔及佢咁艱深
一種垂死但垂死唔屈服嘅精神同自己冷靜厭世肉體嘅對話？？？？？？？
你我他嘅整體

好高深嘅思維表達方式好好好好好

咪辣鳩罄我啦狗公

善心打破零回覆

thx but me need not

特登去translate下樓主句野點解

書名

Translate ： 最後一個男人

其實都係參考左我

唔好侮辱啦

你成日侮辱我

你太低質 唔好煩我

全世界都知我最認同你

😂👌🏻thxxxx

氹少陣又叫春

你無嘢下嘛

唔知垃圾連狗做左d乜鳩依家連登比人覆冇撚左通知

正皮過500就彈出黎阻住曬

帽搞我個氣質post🙏🏻

你成日引我串你再屌返我！

下???

愛爆你，傻子豬

唔好咁客氣

愚人節快樂呀

煩少陣